NBA球星Mike Conley最近生左個仔

我諗帽事既

星？入過all star未呀睇過

黑人頭髮+體能

rivers兩父子又係

Neymar個仔都係啦
DNA既野

呢個係金髮藍眼喎

Neymar個仔金髮白皮綠眼tim

when it come to 1 year old mike conley jr. ~~~~~ you're not the father!!!!

有隱性基因